泥妖跌落河，冇人救佢喎

泥妖迷雲，終衰乞食🤣

泥妖迷哥，吾見膀胱🙈